策劃輪姦 猜一名世衛總幹事

譚德塞 (談得 suck)

估唔到陳國邦做埋世衛幹事

答案 : 譚德塞 (黑狗)